美股認真討論區 DLXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

PDD跌到仆街 有冇人買咗

依家入 會唔會贏10%

我未上車呀

LM

TSLA 2040

酒呀

酒咩
大批果迷musk迷數緊錢

開市全紅CLS

個市真係好撚瘋狂

今日咁爆嘅

AAPL腳軟

錢已袋，理Ｌ得你

日日龍市

跌得未？

爆得咁快

熊巴有無加se？

有無咁勁，跟升唔跟趺

唔係慢左好多咩 打左場lol先7頁到

可以沽

美股美股fire endless night

Arkk做乜食左幾棍？

酒店賭場股咩事

散戶無錢了
到大戶收割

道囡追上垃dee升幅

開定10個post啦

原來金仔真係奶野 影亞者都唔用了

Nok熔

d 建築股真係有d料到可惜貨唔多

我140貨 冇加了

菲比斯都升

12 細機買硬

nvda又無力

Aapl3%覺得升好多
Tsla3%感覺仲覺得係跌緊

細機即係se size?

Aapl特價

武則天

Aapl

得8千美左右 想問下大家建議其實最好玩幾多隻股好
利申 家下hold 緊 tsla fb sq

直插450

all in tala/aapl

490腳軟

tsla/aapl

納期all in到12000先平

再試多次500 就第三次了
再唔得係咪要溶了

大家點睇Kirk

前日+15%唔食
今日變-6%，止蝕

仆街

今個星期達標啦

溶得

晨早就知金仔出咗事啦

Sq溶撚左

蘋果新聞 放左權力俾條女

請教一下 AAPL，有無師兄講解下大升但係Volume相對小代表咩意思呀？

我都試過

有無LINK

通常過2 3個禮拜又會升返

代表TA係邪教 可能work可能唔work 好似slack咁

細過se2 大過se

有無人富途拆過股，我tsla長擺係到，無理過，係咪到時自動分配比我

佢個妹咁高調
共黨慣例要推舉個人一定做d 野立左個威先
之前佢d 舉動都好明顯

Mar我得10股

TA無用，不如鳩買

tsm手足係咪揸住佢有一日會爆升既信念
會唔會好似intel咁突然大跌

科技股泡沫好勁....

其實我用緊xs我幾滿意個size

特價時段

屌你，NVDA hit左STP之後直上500，玩我姐

Nvda過左500

500

AAPL 好快跟上

我都好驚
佢要睇埋台仔股市表現

Nvda

用緊X

企定

賺本來等緊入wynn

企穩呀

492

AAPL同TSLA分別追左幾股，無晒錢，可以熄app

暫時未睇到呢個風險
我揸tsm只係唔想啲錢擺晒係啲大起大落股度啫

NVTA

刪app 半年後再返黎睇

完全唔知發生緊咩事

真

d銀都v

等緊神秘力量

無人提tsla

NVDA 501.8 無人講

Msft

有冇人有入BB
出年5G手機

All or nothing

重要月供, 唔刪得

靜

gogogo

其實要了解左點解台股會咁先

same

返工長叉冇乜所謂

全倉NVDA AAPL TSLA
點估到升得最少係TSLA

NVDA RTX 502

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

NVDA棍上

無，户口得返幾十蚊，買TSLA買到無錢

MSFT 仲廢過納指

NVDA

大家跟我一齊嗌 nvda nvda

NVIDIA RTX 503

升到好恐怖

收手啦石巴
科技泡沫左半年啦

重有下個月，拆完再升返上 500同2000

Me too大部分係呢3隻

Aapl走先
378貨

咁辛苦左揀又揀做乜 買生果賺得仲多

點都等拆左股先走

真 SH = WIN

30張 NVDA CALL

TSM跌穿75既機會係0呀

唔升
怕大跌

你呢個價爆泡沫都未衰啦

心態好差

AAPL 就算爆都係攬炒，一齊熔斷

我 438 都未走!
你買好多咩?

試下唔好睇個市, 不過 SET個位止蝕

NVDA AAPL TSLA
三巨頭

邊隻黎

大家努力

你買咩股?
我都發現 SH 就會升返

Oxy $13蚊，有冇人心郁郁入少少玩玩

有人拎台股嚟套利嘅話可能會嘅
但我唔知其實adr可唔可以同標的互換

無

Bogged

SET 12.91 入

做乜咁零丁

Umm返工叉一次 瞓覺又叉多次

咁燥做咩輸好多？

我仲用緊原廠電既7

Nvda會快過fb突破1trillion

無貨入唔入AAPL好

378@30 409@40 449@40 成副身家all in晒落去咁滯

潮文黎

搞到我想入兩張22年20蚊

咁成副身家走返少少貨都合理既 袋左落袋先係自己

走半囉

本多真好
我368 @1
377@3
393@1
438@2
457@2

明明知道升
但唔夠資金玩

希望神秘力量快D玩完蘋果 番番去玩TESLA

屌呢隻真係好垃圾

睇來會hold係491

AAPL 12點會唔會神秘力量

未拆喎，咁蝕？

越嚟越覺得自己好冇用
tsla 升穿10天線，1500開車，點解唔俾啲guts落飛
上到2000，30%
好憎我自己

D 石油股做乜鳩

15%唔止賺，跌到5%
係咪應該要食？

我小注左1萬美金試試
一直想將賣左舖既錢滾大佢
一直都等唔到跌

吔屎啦TSM

前幾日仲有人笑NVDA

要買就快

依加先知

有無人睇岩CVAC？

仲玩傻仔股

Tesla 咁快無力

得一可安天下

睇你個本幾大, 佔倉幾多, 隻股係咪強勢股, 好難一概而論

MSFT

好少 但好似比佢紮鳩住D錢咁

你地止蝕位通常點SET
我而家係SET做高位跌5%就止 會唔會太窄

有無咩理由去說服自己而家撈呀巴打分享下?

點解會係傻仔股唔明

好多賭仔開左即日既2200
唔知有冇人幫佢地圓夢

買晒啲龍頭股 唔止

點解我淨係望到Black Widow

快走

明明三大指數有佢份
三大指數都綠燈
MSFT:

AAPL 應該咩位止賺？ 拆完即放？

止賺5% 止蝕50%

好J

石油股好吸引

肯定畀個莊食哂

唔鍾意咪 Quit tsm 囉

鎖死左係2050

好唔好放 QQQ 換 ARKK?

Diu fsly go fuck urself la

都係想知
有諗過但說服唔到自己

有冇人留意legn

早兩個禮拜換咗
依家隻右耳成日早十幾分鐘冇電

大戶

岩呀反正下年先上90

長遠唔等錢洗唔想諗放入去坐都無所謂
唔知我咁諗岩唔岩

我正式宣佈
FAANG NFLX之位應該由NVDA取代
七龍珠係FB AAPL AMZN NVDA GOOG MSFT TSLA

你個倉有成八成都係科技自選，仲入科技fund做乜7
賣哂D fund換AAPL好過啦
洗倉洗到埋身果時反正都係死

msft

fb收皮啦 垃圾黎

Sdgr

完全同意,其實我之前一直以為N係指NVDA

泡沫來.
晶片值鬼500蚊

70%arkk 30% qqq
返上對沖

伏伏伏伏伏

NVDA 今晚企到500 樓上收市就 收貨啦

之前575果時呢到唔係咁講

轉唔轉

屌又插過

f for fsly

集齊呢7粒可以許願

APPL 咩價入好?仲會唔會回

再炒oxy最多咪跌到12

AAPL mo la mo la

現價

GS 點睇？成條趨勢線 一底高過一底

你個倉咪qqq
仲入qqq做乜9啊

又熔，我斷後

高j啦，冇咩位回

其實股票係要睇長遠
短炒o既話tsm唔o岩佢玩

500內有幾多掃幾多

連郡長渣3日

真係垃撚圾

咁都唔叫好？
算係咁啦對比sony bose果類

Deal 到ARM 就真係 fat fat

ZS

TESLA有神秘力量未

隻野真係臭雞

企開啲啦 m$

AAPL今晚好似上唔到500

尋日升14%仲唔夠多?

頂我等佢上返去88止賺算

我真心問
之前我入intel因為長遠
見佢收皮就蝕小小走
而家入間獨市
小小錢1萬美金坐下
因為之前走左廿萬恒生蝕到仆街
收息都搞唔掂

可唔可以出post教每日賺$4USD
財務自由不是夢

491

比一開頭買廢左，但冇咁飛機耳，唔知佢地係咪較過

仲有trancendence

最好隻隻都好似Tesla咁 一星期30%

同問

tone左個air pressure
太勁會搞到人頭暈

做咩唔一次過換曬兩邊

諗住放返啲 入下其他嘢好過

今日至少升到91

不過算啦其實佢上返88我心滿意足

sennheiser MTW隔哂咁濟，都唔會頭痛

a for aqb

有咩驅使石巴龍市執石仔

N for nio

玩開港股
最勁都係領展由50幾上80幾賣
坐左好耐但搵到首期

拆股前
Aapl 500
Tsla 2500

台巴 點睇fb 想忍痛斬左佢

我之前都有諗過買，但啲人話connection爭啲

港股坐得穩先好玩美股
美股上落好大wo

一星期5日平均得1日係巨硬

big bang theory

佢7千美入哂aapl賺多過佢今日

我有倉，睇好，唔會斬

NVDA第二春

自己節奏

好撚垃圾

16蚊入跌到冇break 早知賺完就走 垃圾股 以後唔玩油

雀巴 好撚mean

sq

小西巴，SQ點睇

淨係壞左邊
藍精靈免費換

SH

穿埋490

好 我都搵下入咩先

事實，你用an機的話OK嘅，講音質係無線之中算係咁

盤尾又升返啦

重有rick and morty

我都係 只係好慢 想減

Elon Tusk

儲緊氣

之前一日跌左20%都未升番

sq會唔會加係尾做8龍珠

之前玩過oxy sabr都無死人平手
但覺得好難玩
見到好多股都係可以長
但又好多睇返短炒一陣就死

你只換一邊既 兩邊最大電量會唔對等 用得耐粒電會虧

我上次都係壞一邊換兩邊

仲以為佢升穿ma20 會至少升多一日添

不成才呀依隻嘢

火箭已經升空 準備分離一拆四進入太空

想問學生哥當存錢入一皮入AAPL有問題？
grad trip錢唔輸得thx

咁拆完係咪要扔落地球回收?

All in 0005

Sq今日咁好比我加倉

咁快
我要同隻臭雞鬥長命

減完收到錢你想做乜？
高追Tesla? AAPL? NVDA?

應該一對咁換架喎

爭鮮

行開啲啦 sq

隻sq廢到

溶了

幾時grad

依隻嘢我諗住短炒下算

琴日84入

kodk

一皮hkd？

空中解體?

SQ market cap 100B都未夠wo

夠飽咩總要唔乾淨

轉啲落mtch

又賭過

咁佢未上到去姐
買股係買將來架嘛

kodk 熔斷

KODK又黎?

走鬼啊

依家唔爆第日都會爆要比耐性 不過近排唔見有利好消息 tiktok果邊又收皮

睇你揸幾耐
睇圖我覺得冇乜必要斬
揸下冇壞

今次跟10股玩吓kodk

AAPL走鬼

我屌呀
唉 算啦 好多時都係懶得差啫
平時好少會用哂是旦一邊
過多半年就成對換新 反正有apple care

好似SPACE X咁 拆完回收準備下round再升空

TESLA神秘力量出現了

Appl特價

召喚之前錯過kodk發達機會果班人

睇長遠一定係FB好過MTCH
不過你喜啦
唔知你倉位有幾大
但我自己仲想加多d FB

唔好俾 KODK 分心

Kodak今次10蚊比盡

今日開市入一股都10鎂

真係妖股中既妖股

490 rip區

毒巴YTD已經嬴左石仔

呢張圖幾時有update?

賭場開門

500咁多CALL....應該殺上去

妖股嘅魅力

徒子又強大

我叫人賭姐
自己唔會落場

入左成倉appl
刪app等拆股算

殺左啲末日call

講下笑 我地呢到跌1毫都嗌救命
唔係既話好悶

又嚟

所以要不問價接貨

加貨可以睇住條EMA 13 日線嚟加
操作真係好簡單

入多次aapl

屌你媽西又黎

屌你 KODK一開波就大棍

強唔強勢都好慌

我已經睇穿咗
呢度啲人屌得一隻股，一定係自己個倉有

P巴係咪有份玩

呢個真

其實點解用Ema 13
無位加貨啦

我78入 唔到$100唔放

Kodak 買put都幾慘 久唔久發癲

我整係屌fb

大家拆股後會唔會即刻走

垃圾股

我講KODK

跟 Walter Deemer

點解要走

TSM屌都廢事屌
可能因為之前係52-55嗰排揸過amd
所以理都廢事理

咁信你 利申新手學生股神

有冇人買10股曼聯

睇完NETFLIX套超時空洞穴 我番黎睇番個市覺得好似過左幾萬年咁

FSLY好撚垃圾吖

到底appl有無可能同tsla一樣
突破到奇績呢
tsla 2000已過
appl 500

覺得拆股後會有班人套現左先

tsla咁穩定好少見

我先係
FB有無苦主投名狀

想入少少V/菲比斯
2選1邊隻好

尋晚都係咁,之後突然之間冇break咁衝

佢走關你咩事

話說我係西維爾盃果場佢對西維爾，我買重西維爾

菲比斯

得我地呢D傻散會走

等陣就震倉架啦

你應該信Walter Deemer唔係信我
有興趣可以跟下佢 twitter 或者google 下佢d 野
佢係一個好勁嘅 TA 大師
不過佢已經退左休

Oxy我入過兩次
兩次都損哂手

FATFAT

如果跌準備定再撈

2050入左

你冇多餘錢先走啦

賭波仲好玩過fsly

se 我都係睇EMA 13左右

有冇人買Spotify??

又覺得自己有特異功能可以精準地time market ？

NET 垃圾

與其後悔無買 不如後悔買左

屌你媽西隻KYMR係咩事

按照呢個升幅 拆股前沖上3000

呢度個個低買高賣，每日100%回報，做唔到請自動退群

apple冇力了

我睇3500

學生股神

Cls

TESLA突然爆 前10秒諗住放 刷下ATM 好彩望多一望

好悶

全速落山

今晚aapl啲末日call俾莊殺哂

(今日)

好多股神

果然已升返
止親蝕都係低位

冇野了 睇下咩料先

個莊fat fat

開車啦

DIS TSLA 一齊升

賭場

撚屌台積電

呢套題材幾特別 但結局就覺得太短

轉燈

TSLA 又止跌殺熊

係咪24 號一拆四？

apple無力
tesla頂上

咁有決心

TSLA又比力

痴撚線TESLA以為妹到完場,一棍打返上去....班大戶返哂黎

岩岩望你句野即食左1千美

屌你老母對唔撚住我以後唔撚玩OPTION 啦
嚇撚到岩岩差D跳撚左落樓

有一股 當支持

升3日回1日我都ok

tsla 末日call被撚狗

契媽!

又末日call

留命

係啊 至少講多十分鐘未來係點都好啦

咪就係 唔好丟我地連郡架啦

FD 買下星期都接近free money

OPTION唔係人玩,我都入左張2100C爭D仆街死

一張?

好橙

Aapl壓緊彈弓

我岩岩呢個位即放BTW 今日玩近末日CALL好正

美國傻散夠鐘放lunch
係時候開Robinhood apps 高追Tesla
Short 咗個d又要平倉

買左幾多張

P巴玩得肯定10-100張

AAPL 已經到左極限
係時侯tsla 發揮喇

船長點可以對自己架船冇信心

馬好玩D 兩分鐘搞掂

大戶岩岩食完早餐 而家開工

仲諗住今日會跟琴日再跌無入到。。。

對P巴來講都係散銀

Tsla喎

我係你就寧願放喺度等佢自動exercise

食完lunch spy即刻彈返起

BABA GOGOGO
ELON BABA

10張,我屌你老母臭閪10.5 買跌到得返3.3
隻仆街OPTION有冇諗過咁樣好易迫到人跳樓
仲要撞正TSLA 玩V,我真係差D係 $4 就沽撚左

Aapl比力，頂死tsla

2070 回家了

你依個係apple

tsla呢下真係救左佢
又真係幾好運

佢唔係啱啱好正數炸咩 即刻整張fd

係因為佢近期無叫雞

有30股用黎擺

我有信心,所以果下V 我去打左一個10分鐘既長途機
一開返升撚到2055個心定返落黎

我見會跌到3.3我都想買翻張博下
跟住唔夠薑

想問下點解apple拆股會繼續升

高風險既野 玩少少好啦 貪字得個貧
你咁辛苦先追返黎 唔係又想再loop過呀嘛

擇佢名

P巴你今日玩玩價內好D我2050 2075 CALL都執左少少2100OTM太波動

屌早知果下買多十張對溝

你都係玩幾張姐

即係點

option係咁架啦
唔敢玩了

p巴仲有無買tsla

信念既野
有就得

想夾死d option 友咩

入門成本細左 正常都會升
不過APPLE本身先4百幾蚊又唔係好貴 我覺得唔會點升

想知班左膠係咪好驚侵侵咁樣玩落去。驚窮人反枱
侵侵上台之後。D股真係升左好多

嚇到仆街呀,以後唔敢啦

你玩幾多張

你坐得耐啲就發現不停有呢啲人出現
過一兩個月就會消失，變成另一批都係咁臭串既人

姐係如果今晚收市穿咗$2100，你入到平貨
但唔擔保星期一會唔會回

有冇sq苦主

幾張但好撚刺激

2100 買貨

你預今晚會爆上2100？

之前先有位股神玩末日CALL 兩粒鐘贏2球野美金
高回報高風險

本身諗住玩下NVDA 500 CALL算鳩數,無啦啦鬼暗眼就去玩TSLA
之後NVDA 升穿500,仆街嬲撚到

師兄講得岩

409升到490了
又要bin番當日笑我地唔問價入嗰班友仔

1000股,接唔起

侵侵派錢窮人好like
班黑鬼窮人應該咁多年未試過咁收錢，唔計BLM做皇帝之前

冬巴FB? 佢張CALL 應該兩日前入

15股擺埋左一邊 賺下月費

認真，我覺得會
經驗話我知真pivot point 唔會係$2000呢d整數，
你睇返AMZN點樣由below $2000上嚟

賺錢算啦，佢串可能輸錢

咁撚出色,屌我都想

Sq做特價姐 嚇我唔到既

Sq sh

算啦佢地唔識你啫

有d扮下嬲講笑屌人,唔洗咁上心

你條友咁爛賭

P巴抖下 下星期繼續開option

我講緊之前班富豪突然出聲叫政府加佢地富人稅黎救政府

我意思係拆股個吸引力無TSLA呢D咁大
TSLA就真係 賺死人

依個真玩膠

其實個個兩隻都有揸

唔洗認真,輕鬆面對佢地就OK
上連登互串下先好玩

升先來買
一間又多個spotify苦主區

少年股神

畀莊大力夾

升熔了 西巴威武

可以移民退休了

生性啦fsly

知你同忘巴真心相愛啦

但你成日比人水

末日CALL 呢幾日TSLA真係好勁, 一升就50蚊100蚊咁上

琴日先講緊TESLA 2100C成堆人追
大戶會唔會咁好死

P巴扮tsla小兒科

今晚tesla上到2100既，我表演食十嚿屎

其實佢只係去番兩三個禮拜前個價

好似你同忘巴咁

H 巴？

tesla又發力

準備2100
大家準備！

仲諗住tsla今日抖一抖
點知再升過

tsla證明左升市咪估頂

冬巴呀
賭神

叫定佢找數都得啦

又唔work

下星期睇返又係底位、無事嘅

屌撈亂曬添sorry

你同忘巴。。。

係咪fb call個位？本身好似都有三千萬港紙

衝呀

Free fall都勿估底

太空戰士一飛衝天

今日低位冇入tsla揼春區

p巴有無覺得早左放

我屌你老母臭閪

247買驚咩

我依家想跳樓,隻OPTION升到16

其實係
上嚟連登仲扮野咩
梗係將平時無得發洩嘅一面表現出嚟

有今日蝕左$2.1

同感

真心估佢唔撚到

然後我搵唔到位加貨

你唔會又put佢呀？

無撚錯

無,條氣唔順

即刻笑咗出聲

無啦,真係估唔到班大戶抽哂D資金等佢妹3粒鍾先一棍打返上去

我都係 有聲咁

我估到,但估唔到係我沽撚完先彈到9彩

日日都鎔鎔鎔

真心笑到仆街
估到佢會再屌
睇個勢真係穿2100

琴晚同你講咗...
你唔好以為我Buy and Hold就唔識TA..
整數is a joke..見你擺$1999 牌就知你早走硬

我就係因為好識TA先知buy and hold係王道

反正啲臭串到仆街既人九成九嬴唔到錢
我自己通常當關懷弱能人仕

講真人人目標唔同比來仲咩

贏到兩個月錢之後total loss

成個星期都深夜棍升

Tsla投名狀堆人仲有幾多人未放

Strong Hold TESLA到2046

直頭有畫面發哂茅咁講

唉,你又贏啦

你估到琴晚就唔會放$1999啦..

一陣彈到上25都似

SH
AVG PX1578.071

p巴第一個走

呢幾日真係敢買就有得贏

2046蚊

穿2100 我以後唔撚上黎了

有陣時都想佢休息下，橫行儲下能量先

上黎9叫下，豬錢都豬得無咁灰

岩岩排住鳩UP 嘔番千幾美

日日開車

2090

SQ買小小囉

未放 早兩日仲加多十股

核爆都唔放放

我見佢1999走真係呆左
以為佢真係為左平數走人唔再買股

TESLA今日肯撚定2100收市,痴撚線

佢放棄我地

我都係蝕2.x
明明開波升到159都插到咁

咁應該幾時套現再入市？+20% ??

放棄船員 果條仆街仔

岩岩加多左十股

2091喇

買定下星期CALL囉

又連燈燈力
唔好呀

未放，但唔敢加貨

NVAX 碌落山

2200

我就好簡單
見到個倉+ 就開心

1999仲咁大聲講心理位，心理位係散戶心理，大戶睇圖

今日聽幾個同事講掛左1999 放晒tsla

支大陽咁靚

SQ BUY AND HOLD = 數錢

TS人LA

上返車囉
而家仲未遲 下星期2500

罰佢幫巴打含

挽留

想繼續食花生

今日第一站 2100

一買就跌

比多10分鐘
p巴你可以出去啦

連登力量

大户睇心情呀

特價

挽留定先

末日撚認真討論區

點都唔信大戶唔殺你班2100C

我都係想再加，但係又唔敢

真X2 贏錢大家開心

屌

10分鐘前想追2100call
但一諗起p巴就劣左

無入投名狀但仲hold緊

一早講左420.69

咁嘅價錢就唔好賭今日
賭下星期仲好

2103.45係乜？

又岩

所以你幾時扮TSLA

睇黎TSLA都想挽番P巴

420.69 拆之前

咁都入我數 ,我身上乜都無

2100 CALL班友隻JJ縮緊

挽what 佢自己會返黎

tsla呢幾日真係完全體現左
今天高位 明日低位呢個道理

鐵頂
拆完就變$420.69

2000 落車既朋友你們好嗎

420 art

諗住會2050玩埋今晚都諗住訓，一見升諗都唔諗就即刻衝番入嚟鳩叫

唔敢option 了，4月嗰月豬到仆街

ELON想私有化但比人笑鳩邊值420

鎔鎔鎔 其實龍市

on9仔都知tesla停站係火星
而家連大氣層都未出都唔知落乜鬼車

吸取你嘅經驗

尋日1900果時我都以為佢磨到完 結果一野上左去

Apple都係

一年時間又返420

兩隻都SH

唉 我都係少年 但唔係股神

上唔到車
因為已經喺月球

頭先睇到呢度個回覆好好笑
grid trip買AAPL賺錢
一間出國去歐洲變去長洲

AAPL TSLA同時持有 你叫我點輸

我都係

本身好眼瞓一入嚟叫番幾下醒哂

當日股災前都係咁

識買一定買0066

Tsla既發展到依家 佢一直比人笑9
佢真係忍辱負重 威比笑9佢d人睇

Same

你做T先,我咪做後面果3隻字囉

我諗住會1850~1900磨，之後回一回再爆上
點知無回頭

咁有咩比AAPL更值得買？

打完鋪機隻tsla又上返黎

成個市淨係得Tesla 同埋apple 可以炒
其他都係癈既

港鐵

This is the top

2,3月果期loop左好多次

NVDA:

上!上!上!

TSLA上呀

我突然覺得 有D人既命係堅抽到可以帶旺所有同佢有關既人你諗下你如果本身得少少錢 但當初買左TSLA就

我唔教人TA
因為我之前都講過
最好嘅投資，係投資落自己嘅trading method
我話你知，學TA，係嘥時間晒金錢
我識好多好勁嘅trader ，炒期指好叻，每個月可以執幾十萬
佢哋係用咗好多年時間、經驗、學費先學到
冇錯佢哋好似識得print money, 但佢哋其實係printing money with a limited speed
當期指張數太多，心理壓力就會大，去到一個位就係極限
所以佢哋永遠只係停留喺每個月印幾十萬
佢哋副身家如果淨係炒期指，1 billion usd 都去唔到
去到1B嗰啲全部都係因為佢炒期指賺到嘅錢之後買啱野
例如買樓，買index ETF, 買龍頭股
即係話要發大嚿錢永遠都係要靠Buy and Hold
奈何係嗰啲人已經洗濕咗個頭佢哋永遠慣咗咁樣去賺錢
反而其實係累咗佢哋
因為如果你學識咗buy and hold good equity
你係可以發到副身家好似巴菲特嗰啲咁大
因為buy and hold 係無upside limit , 只會不斷幾何級數越嚟越快咁向上

如果而家教識你玩TA炒期指其實長遠來講係害緊你
你要每日時時刻刻睇住個市先至做到
其實同打份工冇乜分別，只不過人工高啲

你肯學我依家教你嗰套buy and hold，就唔使用時間搵錢，係用錢搵錢
巴菲特會唔會用TA入市呀？
佢使唔使個個鐘睇住個市？

me2
都係10股

match

5號仔

Nvda 507

想學

Kodk可以令你每隔一兩個禮拜都體驗一次

最多計埋呢隻咩都唔識 月供2年呢幾野由佢自己滾十年都夠

岩岩有人仲J緊 AAPL快過NVDA上500

又學到野，小西巴得閒出多啲

其實佢真係好撚勁
又space X
又Paypal
又tsla
真係癲覆左呢個時代

忘巴係咪真愛?

Kodk頭先都炒一鑊
準備緊落返6入d等佢炒

咁點揀下隻TSLA

paypal都係elon musk ?

睇唔明

利申: 中五畢業

入put

FTFY

Arkk張圖震過貓王

佢第一隻搞既野 好似係 TSLA都係後尾先玩

KODK 又一班苦主

菲林必勝

學到野
咁本細點最快滾大舊錢

賭仔

The markets can stay irrational longer than you can stay solvent
真係愈黎愈驚，維持半倉算

想知小西巴做剩行

AYX 入唔入得過? @小西巴

真
第日見家長唔係問有冇車有冇樓
係問有冇TSLA

Yes 以前係

elon最勁嘅係 neuralink
2016開 默默咁搞左好撚多ai project

下個禮拜先見到Apple升上500了 488-490磨左好耐

CLS
真係天才

行前世界十年

係日日

仲玩kodk唔好理佢啦

其實我分身AC黎

升到冇人夠膽賣空
冇人賣空就冇人恐慌補倉
然後TSLA升完了 空軍又來賣空了

坐貨 完。

TSLA call

中六合彩

cls kodk 總有得玩

買早左4蚊

到之後一爆到全世界都FOCUS就又FOMO

佢真係不負tesla 之名

solar power hyperloop boring company

好多6蚊入等彈，一彈又有人衝入去做苦主

GEVO真係垃圾股
Strong hold定止蝕好

倉已清

mrna有利好都係跌

火棒接實

真年中幾多人靠佢發達

西巴打咁大篇,你三隻字一個句號就能夠解說到?

佢自己都做到過㗎，$14xx坐到$1999我相信係佢賺得最多錢嘅一個trade

Sq下一隻股王

呢間應該唔會ipo
唔係又爆到仆街

Strong hold緊

花生

今日加注aapl定下星期一先加注好呢？

下星期一先截數日1拆4 ？

止洩

揸幾個月算

之前有傳會拆starlink出黎上市但無哂下文

因為其他全部燶咗

NVDA無頂尋日493高J已成過去

仲唔走
HJLI

我諗會集中曬係tsla一隻到
Spacex果啲都可能係

好快550

starlink都唔洗靠上市集資
elon 成個朵
直接收客錢慢慢賺仲健康
似elon唔想再比d ibank ipo閪賺

打完機nvda升到傻

睇淡點解唔買cover put然後let the profit run?
我記得巴打好似幾大倉

巴打們有無睇過elon musk本書
我記得個作者話 其實elon musk有幾次係整唔切/唔夠錢整 然後整個模出黎扮完成品 然後先再周圍搵人bum水搵人幫拖
其實會唔會有個風險係 有一日佢展示完一件產品比媒體睇 但其實係未完成品 大家睇完覺得好西利 然後股價大升
點知比人踢爆+elon musk真係整唔掂 咁咪分分鐘爆泡沫

可唔可以幫蘋果打埋

有同感，day trade 好容易做錯決定，有心理關口見跌1-2%會panic sell, 無長遠眼光留名學嘢

2016年6月，馬斯克曾經探討過一個科幻小說概念「neural lace（英語：neural lace）」，即人腦與機器交互[6][7][8][9]。2017年4月，Wait But Why（英語：Wait But Why）報導了伊隆·馬斯克計劃公司短期內研發治療嚴重腦部疾病的設備，並達到人類增強目的[1][3][6]。

Neuralink公司為馬斯克 (Elon Musk)旗下的一家開發人機接口的公司，希望在2020年底之前開始對人類患者進行試驗。馬斯克表示，人類面臨被人工智慧機器超越的風險，但如果人腦能通過與電腦連接得到增強，「我們就能夠加入這一旅程」。他表示，該公司已開始在老鼠身上進行測試，並與加州大學戴維斯分校合作用猴子實驗。「有一隻猴子能用其大腦控制電腦。」。Neuralink 的總裁霍達克 (Max Hodak) 表示，該公司將爭取 FDA 的批准，最早於2020年開始人體臨床試驗

又學到野

如果你肯花心機我實支持㗎
得着嘅會係你自己
但嗰啲講女人嘅可唔可以skip？

學到野

睇淡唔一定做淡
做淡最難係時機

可能係一日
可能係一個月

買張新顯卡g持下

佢而家洗鬼咁做咩
要錢有錢要技術有技術

小西巴

呢隻真心睇唔透

elon 最勁嘅地方係
佢造就到奇蹟
吸引哂top tier嘅人才join佢公司
呢d先最得人驚嘅地方

我老母話要入TSLA了
日日升，我阻止唔到佢了

今日496都已成過去

過排可以用nvda賺既錢買rtx 30黎打機

講起女人嬲果地

幾個月之後發覺，200只係山腳

係咪出事既節奏

Apple得垃圾驚點打 以為5蚊放call都好叻仔 升到傻咗

佢而家無講野都升啦

TSLA比人質過N次啦
佢人格儲到夠多FANS，TSLA最低都係$200幾
當佢慢慢完善返成個product就爆升
全世界最top既engineer為佢效力，驚西

咁撚大張單都直插

咁又係

開班教班C9買TSLA
有冇人報名

買左扑暈為上策

入完就跌你就仆街了日撚日追你

Steve Jobs macintosh

賺到錢唔Call G點得。

佢問我Tesla係咪賣車個間

到時移民到太空
應該都係靠佢

elon宜家吸引左幾多top class engineers 呀
時間點唔同無撚得比較

我意思係keep正股+put
咁升可以照食，跌冇事，傳統玩法

原來當年科網爆破用左成15年去平手

Rtx3080

學生股神 + 師奶股神

我就係but and hold AAPL $280 不斷buy and hold到$485

你都幾不孝
阻老母發達

早幾日入咪好而家要高J

成個疫苗版得bntx同pfe有新消息升其他全部插

整燈嗰個

tesla應該無回調
升咁快跌得快應用唔到係tesla

當日侵侵岀新消息果日佢都係插

當年科網係咪炒消息 完全無業務可言
依家d科技公司 有錢 有業務
今時唔同往日

女人同錢，缺一不可呀

都係既用佢最唔掂最缺錢個段時間黎講好似唔太fair

真係唔驚 家下收成期黎同埋都唔洗驚唔夠錢洗
就算真係唔夠發債就政府包底

外資行

但d put 會食咗啲profit
有持貨力不如齋坐

其實好撚驚

NKLA

最驚係 佢做第一個登陸火星既人
跟住有咩意外瓜撚左就大鑊

Yes 13x 12x 11x 每十股咁溝

咁大諗頭

同愛迪生鬥果個

唔一定drop to zero
跌一半都仆街

佢話過唔會做第一個最多都係當去旅行 點都會黎地球 如果唔係就少左個人改變世界好型棍

愛迪生偷佢發明

呢個賣t恤既車廠一日未有廠開始造車一日都係無料到

用買nvda賺到嘅錢買nvda嘅顯示卡先

同埋要記住 同一招係唔會對股市有第二次用

但係佢清倉唔坐，所以其實係覺得this is the top
咁如果this is far from the top呢

*番地球

最多咪溝到13x縮緊量

...酒仙

呢種應該唔係cover put?
覺得正股上漲空間唔大
但唔知幾時跌

如果要用option 去cover
會留正股做short call
升就比人call走
跌有留守空間

好圖重溫

邊個畫 認咗佢

人類神話‧雷電降臨!

如果科技股都跌一半
其他真係drop to zero

連登仔說好的NVDA已完呢

你估佢係elizabeth holmes條柒婆咩
人地有成績做晒比全世界睇
Spacex由放煙花到manned flight
當初一堆舊經濟車廠專家話tesla產能唔掂 而家gigafactory咪又風生水起

宜家有晒雲端，block chain，兩碼事啦
反而疫苗股，年尾係咪真係有疫苗

最撚憎愛迪生，唔係佢，tesla 洗撚咁慘

分分鐘佢可以發明永動機出嚟添

睇完佢本自傳
就知佢由細到大都係天才型嘅人
幸好佢係美國生活引育左佢

末日OPTION 係咪4點鐘就收皮?

開acc吹自己

侵侵定政府好似話過今年內未必會有

12點前都可以行權
不過牛牛未必得

其他仲喺個跌未上返黎無得跌

又買左？

2:30

點解TSM表現差過AMD

no盤後再炒佢老母

再嘈我出條twitter話too low

我都有睇
愛迪生仆街黎

所以佢而家咁串，係串得起
當年接近全世界都睇死佢

價投

即係如果有PUT係手, 2:30 佢就自動平我倉?

Tesla發明到佢自己plan既野，呢個世界起碼行前一百年，仲使用油

咁都係嘅,睇啲put貴唔貴啦
自己選擇嚟嘅
賺夠咪收手囉

下游產業係吃香D

快
等左好耐，我要加倉

畢加索抽象畫呀？

依家嗰啲有業務算唔算變咗? 啲人所以就overvalue啲股 直到brust?

唔入價=廢紙 仲平咩

唔可以咁講，有時有啲技術唔係話整就整到，現今科學本身就有啲limitation

疫苗股爆

too low呀
你宜家唔入無位你入
咪話我elon唔提你

咁大獲

小西巴其實點解個倉買咁多股票，其實集中d買自己最睇好既5-10隻stock唔係會容易仲好咩

係
以前小學D教科書愛迪生XXX:嘩好勁呀
中學:屌...

今日無喇喇又插
呢隻又SH ?

記錯 3:20先啱
3:20打後冇得再交易=自動平倉
firstrade 係咁

計漏咗qe,冇qe其實apple唔會咁高

Sec會屌9你然後大戶散貨
一樣有位入

小學雞既我都想知

Aapl今日上唔到500 㗎啦

老母：d車幾靚喎，唔怪得升得咁勁，幫我買

靠三點半神秘力量

THX

輸囉 佢1》4 當佢495會變$123

CHING CHONG

你老母係叫你買部Model X比佢呀衰仔

恒馳靚d
有6部

其實SE做乜

QE減速全線科技股陰跌?
雖然我都覺得係通脹到升咁多

炒完啦

分分鐘世畀和平兼埋世界零污染添啦

屌你老味nvda，升到咁點加倉

TSM

無得買

留返黎慢慢食好過啦

收咗premium 唔使接貨喎 (SP)

就快有

至少會慢慢升，唔會好似而家咁多錢炒，而家喺為炒而炒

盤前比晒機會 紅燈又驚

開市不問價

比啲能量！ 好似元氣彈咁，集氣幫aapl上500

又問...簡單d就係，你覺得呢個世界只唔只得幾壇好生意？我覺得係好生意咪出手囉

遲d睇雀巴整合啦，入面肯定講過至少三次
佢無收錢㗎，如果佢有心機幫我做整合，
真心感謝佢

我原本當萍水相逢，得閒吹兩句㗎咋

地府特別版有啦

佢升返我先買

去咗陪女，無睇到，仆街

NVDA
生性啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Nvda 企穩510

去左食魔道雞？

即使有廠，佢都係會無料到

接貨師

移動街頭炸彈

NVDA 又一棍 大家真係多D關懷淡友
冇佢地你唔會賺到錢

買Nvda 免費送RTX3090

Aapl無力

買幾部泊狗屋隔離
你好我好大家好

512

AAPL今晚企穩490都收哂貨

NVDA又拋離AAPL

追呀

仲有兩日先拆，驚閪

但係通脹嘅話無理由其他完全無反應?
影響大公司都會影響細公司遮 咁會唔會代表唔係通脹? 係炒大公司? nifty fifty?

N V D A
V V
D D
A A

琴日好多特異功能高手話覺得佢會回
等佢回先加倉

其實同守株待兔個農夫等第二隻兔仔再撞棵樹一樣咁戇鳩

AAPL頭段爆到無哂力

NVDA業績震完倉又爆上 其實有冇人估到個頂係幾多

又清左d tesla
想加注果果

唔緊要,夾死左了

我唔係dh買
不過都算摸頂師

唔係31號拆？

9軟了

24開始record...應該計24?

算係咁啦 佢都好比心機

我收貨

慢慢啦 留返下星期慢慢上好唔好?

又put咩

500蚊唔買 510先買 然後一買就坐艇 500再panic sell

老散入完貨到大戶全面進場清倉

1000

起碼1000

Sorry小西巴，多口問句，咁你asset allocation會唔會話一隻股一定唔會超過幾多%of你portfolio
認真想學野

咁買左個堆咪輸身家
咁應該無人會買個d日子架喎
求學

拿，特異功能薯仔係到，真係回左架
回完咪短倉轉長倉囉

直接放曬入google doc整個小西巴FAQ

Papa Musk 將會懲罰你

放心 今晚AAPL會追趕NVDA

唔怕 會升
今晚都追咗AAPL $480以為高J

佢咪就係我講嗰啲上唔到巴菲特身家嘅撚樣囉
唔係使乜開course 教人，日日Twitter 馬後炮

啱啱上就企穩

buy and hold

我原本想加，去咗陪女一返到黎就爆上500

AAPL最新鑽石底490

其實我想問下 以前D人話AAPL 呢D股估值應該30PE
其實點樣估佢值幾多PE

等到就黎訓著

穿鳩埋

冇架 呃傻仔

咪燈

OTRK 終於趺
趺多日please

要估都估forward PE
但係無限QE下PE根本冇撚用

NVDA d流出資料都可以估到佢要出既野有幾勁
唔識野既仲係嫌貴 同TSLA一Q樣

反手啦 NVDA有排升

屌佢，搞到我510先加貨，嬲鳩

NVDA流出左D咩
想睇